入境事務主任2019 (8)

Tam sir board
Offer god

new post lm
offer god tam sir

Lm

Offer god

LM

如何不仇警？

整合哂6-8月警察罪行

巴打第一次見喎

新post留個名
Offer god
Immd
Tam sir
快點call我

同公務員宣傳下

新post留名
Offer god
Tam sir

時間過得好快 已經等咗個幾月

lm

上年第八個post 已經有人收call

巴打個名

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

我係絲

究竟仲有無人有收gf200同簽criminal record

今日好似個個都有

唔晒交表嗰日, 係咪無文書喺到?

好怕呀 我就係星期一in嗰班 同行唔見有人要抄gf200 form

26號既表示不幸

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

留名

Trump card 特權 識人好過識字
50年不變已成歷史
變成大6一樣，單位只請皇親國戚

香港就係因為咁，越來越衰，政府公務員不再中立

901 大家企出嚟
捍衛香港核心價值 回應5大訴求 糾正招聘文化

你地多唔多英文 我得一兩題就話轉廣東話 係咪嫌我太廢

5我老母

我都唔知 平時做野成日要present要講冇咩問題
但in完都唔知自己講左咩咁 問完時事就話轉英文問部門

有冇人英文3考到

Tam sir Board
開頭我就三條英文包括部門題，之後就全部中文
利申: 英文ORAL Lv5

我有朋友上年見
都話校長話佢英文好弱
但佢係DSE高分入三大arts
所以我諗其實唔代表咩

P.S. 佢最後有offer但無要到

平時返工英文present?
點解in又會唔知講咩

識人係

基哥

你全部都識答？

見晒之後 好像一兩個月內有通知

有冇人tam sir board nice

有冇剷到你飛起

往時分batch call ?

今年譚sir?

鬧？

大家嘅公司/前公司有冇收過call？
冇係咪代表收得皮，連vetting都廢事做

呢個真我都唔覺HR收電話

利申：坐hr隔離再隔離

你講緊野時佢冇中斷你？

唉，收call前先求hr 收call

有無人知call hr 會問咩

Call未

Tam sir board有無路捉呢？
好似大部分都nice

利申： batch 1，7月中

同校長board夾埋

佢點nice 法

問部門時同自身時都有少量追問，但都係似傾計
感覺唔係有咩壓力

又唔似hea問，回答時都有微笑點頭

真係捉唔到路

［member]因為等到mo feel了[/member]

Offer神
校長俾次機會
Tam sir

校長真係好風趣好靚仔

話緊你？校長board?

情境冇chur 住問？

madam yiu靚d

有追問，但唔覺得好為難
感覺入境大sir madam更有親和力, 相比其他

Btw,第一次Io fib

例如？

快啲比我知消息啦

校長咪張sir lor
一齊拜

突然醒起... 有無ching份申請表fib完比Panel貼左黃色memo？

有冇人情境題係講得好足 冇比人challenge? 定都係句句比佢窒？

實會疾下既 肥佬sir

講自身都句句疾....

係啊不過算好啦今年 識笑住黎疾
冇扯哂火咁屌

甘好 由得你講完場？ 巴打可能講得好 搵唔到位入你

大家多數幾多條情境

頂多*

你26 號果批？

Fib 冇細分？

姐係有recommend 都大致上入到？ 個分係用黎排入班次序？

其實果日發生咩事？27都收番gf 200

入得final in 都唔差得去邊 個分會好浮動？

佢地聽得明咩？

好想快啲辭職

請問5月考完written 到而家完全無email 係咪即係failed?

懷疑同一日

唔該晒

有冇人係Madam 個board in

其實有offer既係咪背景都好好，工種好特別，好相關？

現職巴絲知唔知今次係咪160個位，不計insider?

唔係有兩班比appointee?

巴打candidate number係咪3字頭

認錯人
原來咁多同行in

前同事

真心要走 好過俾人莫須有

今年編制唔係200個？ 竟然會收突 唔根編制？

到底上個禮拜收夠 今個禮拜hea in係咪真

一拜offer god
二拜校長

Offer god 🙏🏻🙏🏻🙏🏻

灰 下年先grad

好期待，都好焦慮

9月叫春
Offer god
Immd
Tam sir

[url]其實vetting 難唔難過 有冇師兄試過衰係vetting[/url]

Vetting 計唔計分定pass or fail 架？

我發夢fib 遲到 冇著老西

考左先發

[突發] 警察惡行 請retweet

當年有份聯署既人，大部分都走哂，仲留得係度既人，你都估到佢係咩人？？有人性嘅，應該一早 劈炮，唔再做 cctvb吧！但係佢仲要做足7年，做到2019 年今日，然後佢想洗白拎光環，叫3毛 錢7開post造勢，想拎光環夾橫行直入海關警察入境. 繼續染紅政府為藍屍發聲。

我心裡梗係想佢係因良心發現而辭職啦
佢係鬼良心發現辭職咩
係比班同事投訴佢番工唔做野掛住化妝
覺得比人杯先辭渣
仲帶哂光環咁
屋企警察世家攞咩光環

最後 cctvb假新聞記者主播無一個無辜
唔好亂信任何消息 為佢哋洗白
黑警 主播 死 全 家

無收 想喊

墊pad寧考緊immi海關懲教同icac

[突發] 警察惡行 請retweet

當年有份聯署既人，大部分都走哂，仲留得係度既人，你都估到佢係咩人？？有人性嘅，應該一早 劈炮，唔再做 cctvb吧！但係佢仲要做足7年，做到2019 年今日，然後佢想洗白拎光環，叫3毛 錢7開post造勢，想拎光環夾橫行直入海關警察入境. 繼續染紅政府為藍屍發聲。

我心裡梗係想佢係因良心發現而辭職啦
佢係鬼良心發現辭職咩
係比班同事投訴佢番工唔做野掛住化妝
覺得比人杯先辭渣
仲帶哂光環咁
屋企警察世家攞咩光環

最後 cctvb假新聞記者主播無一個無辜
唔好亂信任何消息 為佢哋洗白
黑警 主播 死 全 家

Offer god please

當一個人話你乞人憎，可能係偏見；兩個人話你乞人憎，亦可能係誤會；但當全行都上下一心指證你乞人憎，實在要返去自我檢討下啦！嗰個咪係得罪晒全行記者主播嘅「星球」囉。

嗱，佢份人好識走後門㗎！平時對記者編輯態度勁差，但對化妝間阿姐同海鮮高層就特別殷勤，成日請食餅又放生電。所以即使「星球」日日番公司，真心真意跟稿讀，享受鎂光燈光環用身體播報cctvb式假新聞，無理新聞操守。更上一層樓，海鮮高層叫佢出故掘新聞屈義士，得，出去做街訪用專業引導式問題，再加後期剪接斷章取義，近年唔少老屈飯民同義士新聞都係咁樣出現。做得成功，海鮮高層當然愛護有加，點知佢就開始擺款，仲日日匿响化妝間偷懶，閒時唔寫稿但係又叉隻手審查全台上下稿件有冇背叛黨國，蝦蝦霸霸，海鮮高層都一樣盡力保佢，心深得佢心，原因不明。

直到近年佢既（曾經）既好姐妹，前有線娛樂台小記「四月」嫁咗俾總警司，「星球」驚醒自己未婚夫只係得嗰半億身家，唔夠威，又見佢入左popo既女主播們收到一堆兵，又車又樓，自己一時間比較落去，自問有樣有身材有青春，於是死𦧲想叫「四月」介紹犬白衫俾佢即食，一心想嫁咗唔憂米，等住半山宿舍專心做 Ig KOL。

上位踩住tvb人瑞「飛揚」上位

有心有力，海鮮高層同咖哩佬亦叫佢教英文，真係真係真係好錫㗎！

點知俾個真心你……阿「星球」就一手揸爆佢。冇預到嘅係「星球」一心做白衫乸無望，唯有分身開account 推自己個朵做「 良心記者」「紅眼住報新聞」，完全洗白呢8年，審查設計cctvb一系列假新聞既黑歷史。「星球」仲周圍同人講，只要佢去報名，求其入immi海關icac懲教都無所謂，反正一定請硬咁話，祼辭背後，原來有所謂手揸cctvb主播光環既自信。

腿一張，跑幾圈，各環頭大sir都點名測試下佢體能，話哂當年爬到上「飛揚」既地位，少d體能都未必搞得掂。但係知道「星球」要走嘅海鮮高層梗係嬲到震啦！仲打過電話去質問。海鮮高層自己揼心囉。喂，頭啖湯都飲咗，仲想點？

邊個係「星球」？
(1)有人就話係po世家定係紀律世家，but who fucking care
(2)「星球」經常以「大戰」出征天氣報告時段

今明出offer?

唔知今日會唔會開始call人呢

［member] 有無人in果陣比大Sir話情景題做得唔夠好［/member]

佢點講

愈諗愈撚灰

譚仔型仔又nice

Sir

重考啦
叫個pio做譚仔

呢到好多大sir mon po

batch 2我估仲有兩個月先call到
日子點過？

都系Batch 1 頭.... 而家份工Probation都就完喇 之後要1個月通知 好想辭職轉Pt

搵下工先咯 做後備都好！但如果Ching信心爆棚就當放下假 等你好消息！

有信心好重要

我都想啊... 好想收Call

好快有班啦 大家加油

暫時聽到下星期

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

拜一拜offer god

幫細化跪拜offer god

想知係咪一星期開一班

校長俾個機會 好想俾你係班鬧多啲

仲要等多個月？

其實到底vetting會唔會打去公司hr check? 完全冇聲氣

好想快啲開group傾

拜譚sir

有無人今日board B?
in 左30分鐘就出黎 D問題好普通 hea hea地咁lol

［member]仆街啦 佢鬧我 我不屑有駁佢嘴[/member]

有無手足都係in得好快，皮已收

好似無乜耐性咁發完夢了

同求

唔係都at least 15分？ 係咪d 分好extreme

我都係比board chair串
我落場做可能都fit過你

之前我考過一次入唔到fib，今次tam sir 就問我之前衰咩，然後我見佢揭下啲file，應該係睇返我呢次前兩round 啲分，之後佢話應該唔關體能事啦你有做開運動，跟住佢再揭去下一頁應該係written個分，然後佢就問我咁之前係咩問題呢?

Tam sir offer god

最慘今年係最後一年大招... 之後會更難

你點知佢無下一輪

係呀 我group in同組坐前後

入大台8年都係審查新聞，臨辭職先扮良心記者嘅死臭雞啦，仲臭撚過隻金螢雞啱
師兄 總結簡而精

2014年要走既已經走哂 好似君姐咁
無走既，自我審查稿件再跟稿讀
點解咁多連登雞蟲幫佢地洗白

不如洗白埋黑警啦，反正自願主動播偏頗新聞8年既罪，同831無差別打市民，有過之而無不及。

主播記報新聞前，仲恥笑義士上街爭取5大訴求。佢地心知大把人睇cctvb, 可以操縱風向，不知幾自豪。

處境題俾阿sir追問，佢講啲無可能嘅前設，例如成個管制站得返你一個人，會唔會反駁佢

好彩無講咋... 如果講左萬一大Sir話 咁你專心讀書啦 畢業再見咪死

Fib god

IA都80%有degree IO對學歷要求肯定唔會差過IA掛...

其實20分鐘睇到咩

冇玩啦
三大一定有優勢
唔好問點解

yes

Sorry無追post好耐
下星期開始出offer?

你個名

因果調轉咗
係因為三大嘅學生普遍sharp醒啲
導致可能三大考到嘅人多啲
但唔係因爲三大而有著數啲
學歷只係張入場券
考唔考到都係睇個人質素同埋當日臨場發揮同運氣

就當港大law做例子
大sir可能覺得好叻好sharp
亦有可能覺得你overqualified或者太串

只可以話點樣包裝自己比較重要
將好嘅一面不卑不亢咁present出黎
將差嘅一面隱藏得好好睇睇
而唔係揸住好嘅學歷就一定有優勢
最尾佢要嘅係你個人 唔係張沙紙

利申: 科大神科grad 唔覺得有太大嘅幫助

AO唔係三大有著數 系港大有著數...

Ching有無比大Sir話Overqualified 跟住some how勸退？

以前

星期五先開gp?

係啦

屌你老味有個369xxxxx打嚟 嚇到我手都震埋

唔洗借錢啊屌你個咀！

真係會緊張到咁

咁immd係咩字頭？

正正就係369

369

X2

希望如無意外In埋2日跟住下星期一開始Call啦

未入appointee

譚sir 比次機會

係呀，我係衰written，不過我唔係衰寫文，我係衰mc做唔晒。

就黎1001